[PS4] Monster Hunter World [98] 心眼睇穿大細金

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]

一左

so slow

頭香殺手

柒咗

冇開電腦，之前都係用電腦開po,包容下 啱啱仲要彈app

唔緊要

hi肥b

而家玩咩好 大細金定其他

第一粒超心

hijerb

爆鱗個頭肉質好到 無食水都打到860

你話事

有冇歷戰鋼龍？想聚下舊 龍結晶大細金亦ok

用紙做

最大金呀屌你老母

終於出大金
Maps爺 我愛你

跟隊

冇人打歷古？

😆😆😆😆😆

到下一隻？？

我應該有

john

依家打咩

打兩場再刷蒼火爆錘岩賊熔魚？

#meToo

ok no problem

睇你地想打邊隻龍

join

姐係full左

就咁話 兩分鍾後入

你地差邊D 我仲差好多隻

我就想爆鎚 因為我差3隻金

佛dee都266,典跟

洗唔洗休息下

我差大金

歷戰爆鎚2人打任
你地開

5分鐘一場大細金 一個小時12場 一日刷24小時
點會低

有無歷古團？

3紫屍套 -1

你幾多，巧耐無同你玩

好似冇團

我tick定啲打三隻龍結晶嘅任出嚟先

打緊炎王團果d 等佢飛走左火山區先打 佢行一陣好快會飛

咁要返基地，如果你地有歷戰你地開
無就我開，3版爆鎚

入唔番 我係岩岩弓

小妹仲系hr易生漆

好少經 同埋有時我打一隻quit

唔否認一日刷24個鐘

jeff巴休息了？

慢性自殺昇華版

要訓了

歡樂版

我攪下其他野先 你地打

邊有貢多
你有無見過神要瞓

睡夢羅漢

夢遊刷大細金

做乜我又斷左

有無人斷咗PSN連唔返？

psn斷咗

死ser定我彈？

你彈

psn又神神地，我同個fd嘅party都彈左

咁等我solo埋佢

今日都斷幾次

即係你地仲打緊？

打完 出咗黎啦

4fmTHuaCR2Fe
炎王3格 -1

打完依場炎王 打唔打屍套

個個場都full

有位wo

要boyuk好似打返普通好d ？

打 -1

都ok

-1 wor

？

我ok了

4fmTHuaCR2Fe

炎王 -1 之後屍套

痴線how solo咁快

更新最細size 銀都無份

用錢用蟲用大爆掟死佢

個大劍跳斬大師點跳架，點先可以好似佢咁流暢

手殘 梳

c兔三格有無人打

Code plz

唔緊要，貓車人之常情

疑似慘爪大金有冇人想試
66BTsLG4MjdB

code please

好似三角個下已經要推緊個蘑菇制 我都未試過

6im626hPJbxb

我會放眠彈再炸彈炸9佢

細金？

更新細金

鋼龍玉好似特別難出咁
其他玉真係有10粒到
鋼龍要用一粒刷一粒

岩岩先知 原來唔洗大紅危瓶都可以出到超解

c兔最撚多

信我把 我開屍套

咩叫紅危 彈刀?

但係我之前未有用，solo係咁出，依家5甩

唔怪得我個屍套ta咁慢

到屋企啦 牙鴨刷完未

頭三粒要打到60隻

有人刷緊大細金?

紅色瓶

再打過囉我用返雙刀

刷齊 依家準備刷龍晶啲大細金

又無bo yuk

報酬有一甩

紅瓶 超解 再上再解

龍晶差蒼火 爆鎚 臭魚

有無位 Join

😒

到你有超心不如玩屍套劍

乜野

黎啊屌你老母

3格 鋼龍 -3

聽晚先啦

驚驚😞

屈哂機

看破

打到2點就訓了

斬撚死人 有埋攻4仲得了

咩code？

實信你

fCpzzFN6HjH

想刷龍結晶大細金

我都係想放三粒起爆龍同炸彈炸佢姐

黎緊

有無人想轉下開

真啊 呢排都要早訓 係今日無咩野做先可以遲訓

Sor 唔小心上瓶打左落去

收皮啦 315hr

好似要出一出去reset佢地個range

屌你帶埋炸兩落嚟

高hr無罪

佢好撚煩

接任？

巧牙

我有幾場歷戰

我出去睇有冇新任先

有冇解佢老母教學

比多兩個黎
鋼龍 3格-2

好，去個廁所先

我打1多2場唔打了 要訓1

等緊開任

唔好計我
要返工 不了

差一個
打埋呢 3場都訓

完呢場 番去施一施肥先

想問從任務歸來係咪唔會計大細金

啲珠同寶玉係咪易出咗

唔會唔計

細金

恭喜 恭喜

仲諗住話玩到1點沖涼，唔沖lu

2點

仲差幾隻白金?

隻隻都咁細 都唔知有乜分別

仲打唔打

打

我發覺 為左儲個超解其實哂左好多攻擊機會 佢一野斬落去都已經打200 300

爆鱗啖啖肉

仲有無人玩 有一堆歷戰任

你慢姐

-1

3格 鋼 兩貓 差一位 兄弟
打住等

2隻

coming

防禦力down耐性有咩用
有咩龍會有呢招？

差大金？

真係鳩斬用

終於出左英雄石柄啦DLLM
HR130先出

係，骨鎚同完了

估恐暴龍會有

一日搞得掂

我係偵察專家

酸翼龍

出左英雄刃同心眼豬

出左攻擊珠

我地要刷到幾時先有第一冠

一個人刷緊

上場英雄刃，今場攻擊

終於練成跳斬 等實戰

點解我隻豬每次都會係我返據點既時候等我 而唔係比餐卷我既

Mario佛

要抱去搵野

打多場先啦

好眼訓

訓

真係唔識睇呢2隻

好爽 解屍套龍老母

岩岩算大定細 我唔知有乜分別

完了就用滅盡長槍睇高度

4fmTHuaCR2Fe
屍套3格 落石 -1

3格屍套-1
4fmTHuaCR2Fe

打完了，多謝三位巴

做乜撚樣隻死肥閪係要爭住踩

三粒玉

仲打不？

go?

四格屍套0死有冇人打

go la 應該無人入sosad 搵救難

好大1隻 有無金

落街買m記

我黎緊

我去幫個fd打場滅盡先

Sorry 巴打 心急想打住等你地黎

早抖了

大銀

唔緊要 我都係想要佢d紫格

抖陣再打

早抖

我就係想咁，點知刷左好多場都唔出角
勁on9 等今日活動算

象巴莊唔莊龍晶大細金？

巴打我要瞓了 聽日五子祝你地早日畢業

晚安😘

係咪3點開始珊瑚5子

聽日3子咋好似 晚安

me

散band了? 仲有好多3格屍套

我可以繼續架 不過唔知有無人打

6im626hPJbxb -3

等陣我射睡眠彈先 再用炸彈G 炸佢

入4格屍套吧

早晨牙象

-1 四格屍套

一陣莊

齊人？

牙象你打唔打龍晶大細金？打住等達子返嚟

好撚灰錯過左古代林活動

Ok

有無位 巴打

陣間應該-1

做埋份HW先

我隨時ok

有位講一講

訓唔著點算好

開咗，隨時入

真係唔可以怪人睇死你

點算 過兩日要interview 唔可以夜訓

邊間

起身 聽晚7點訓
但唔好打機 好傷神

in grad job咁姐

可能直接返宿舍訓幾日 依家有新活動刷未？

啱啱開咗任，未睇

都得 但真係唔好打機

未有新活動，應該聽朝8點先有

返左去就無機打lu

兩日姐

仲有冇人打歷戰

冥燈大弓大家點睇？

無乜用

打緊街場only...
hr34 歡唔歡迎？

有無人可以開新大陸與白風俾我打，我入左去巴打就可以走場

未有活動打

入小隊

咩小隊

7sKcGTHJcDG3

code?

樓上嗰個

入緊

唔該哂

我瞓先，再要叫我起身

佛仔好好人

打到200幾HR 一粒攻擊珠都無

禾佛慈悲

你依家有咩攪

想積德拎白金咋掛

做咩有2個入咗嚟

屌你老母打極都係2分45
連續幾次都係
好撚嬲呀

另一個我黎

用大劍盾斧太刀就3分鐘左右殺
用弓用到比佢過埋區

鋼龍無縫連技真係好撚鳩

結晶大細金仲有冇位

好撚難撚

唔同講法嘅，弓打到弱點嘅地方咁少

骨鎚大金

可以莊住先，等象巴返嚟

再見

我上網搵咋.... 我瞓先

打到 ？

墊完步瞄頭瞄尾好難

聽日繼續

打緊咩

垃圾juno 15秒對我嚟講好漫長

比你攪到我好想貼圖

刷大細金等個SL鍊金list過

2分29呀嘛
你用雙刀？

1分56

整埋把黑角雙刀可能仲快多少少

雙刀？

係

唔知點解入唔到個任

如果早一日識拍片就好啦

發生錯誤 wtf

唔洗拍㗎喎
你禁share咪有得save片囉

btw我太刀仲未可以下下看破佢叫 屌 浪費好多時間

就係個時唔知原來就咁禁share已經save低左
不過再打過應該可以再快d

太刀我就不了 －6打到2分29已經唔想再試

我都想試下太刀2分內，唔g得唔得

你地係用調查juno嚟練？

成班白果到連no yuk都無粒

你手太刀咁勁真係有機 學到你看破斬一半都可以拍片

我1分56好似係 2分29就歷古

達子玩緊咩

開機ta下先 今日飲coffee屌到8 9點訓 希望唔好肚柯

你地係咪無事? 突然間PSN上唔到

貢易咩，拎星期六嚟試下先

我地連到

龍晶大細金 同鴨子挽緊

兩條丁？

juno第一下叫就易反 但成日都反唔到發嬲個下

三個

佢第一下叫我都反唔到 我係咪應該收皮

反唔到都有2分29

個時認真練太刀有反過既 不過依家轉玩盾斧斬斧就無咩心機反 用得太刀都係想safe play

我都上唔到 但係party到

我無事啵

點解我聽唔到你個人 但聽到有聲既 好撚恐怖

除左第一下叫從來用唔到看破

咩聲

佢dup頭嗰下其實幾好反 勁明顯

你斬怪啲聲 但我見唔到你個人

jerjer又開機

一陣屌個coffeeeeee 返宿舍前玩多陣

唔玩弩了 完全唔識玩

一齊玩la咁

打多隻黑卷角黎 我發覺依家所有武器都用角龍就岩

依然未搵到雄火細金
陣間8點幾9點起身睇下有冇人打珊瑚

我應該會打緊

訓左啦達子？

頂 大銀 火魚

一路都仲刷緊

刷到想訓

我ta一下juno之後就john

又虐待佢

美欺岩岩醒 ？

係呀
有無野打?

無計啦佢太抵死

我打算ta一下juno 你搵下野玩睇下一陣john唔john

可以呀 打殼賣錢

你好等錢洗 ？

屌啊咁撚慢既角龍雙刀

前日發現可以客製防具

但係你唔係應該已經有好多料賣？？

雞脾刀咁柒都用

唔夠多

計過條數高大概8％攻 想試下打唔打到1分45
但係我發覺我唔識save片

雙刀係咪唔洗匠

刷到好撚眼瞓呀屌

睇邊把 我依家用緊啊

好癲

頭先隻大銀

成晚咩都無

屌2分06

要唔要轉下第隻

打埋依場轉蒼火岩賊，彈刀彈到眼瞓

條魚真係好難搞 一個人單刷果時從來都唔刷呢隻

瞓唔着

同是天涯羅樂林

莊得叫我 去解迴避衣先

月光光 照地堂

決定唔瞓了，聽朝八半堂

做咩隻青蛙搞咁耐

我去左觀察左爆鳞 睇下有無驚喜

砌左套火弓，儲4會心打柱40

有時亂入怪都有收獲

原來達子冇派卡比我

jerjer雙刀洗唔洗落體術
定衝攻7看破7超心3

派左你 你是我的第一次

雙刀好似係用跑者

雙刀唔係玩無氣鬼人咩

青蛙細金

究竟點先開到迴避衣個任

睇下打咩，歷古開無限鬼人
歷戰爆鱗龍不了 一無氣好易連中2招死

一唔洗打隻仆街仆街魚順幾多

無限鬼人

13 30歷戰各捉5隻
一個開強打 一個開回衣

無啊 體術唔岩洗啊 我係咁啊攻4看7弱特超心3 仲有一格suppose

捉5種危險度2嘅歷戰，要包括蒼櫻

等等

想研究跑者雙刀 配回衣

捉先計？

Jer日瞓夜瞓

我自己係捉，啲人話殺都得

【新大陸的空與花】 ，這個任務觸發條件據說是狩獵5只危險度為2的歷戰怪，也就是任務要求是HR30以上的 ，其中要包含蒼火龍和櫻火龍。

兩隻都有打過 其他夾夾埋埋都過5隻 但無任

試下歷戰櫻火 雌火 蒼火 火龍 腳龍 都捉？

雌火好似係危險度1

蒼火細金

番黎啦

第一場入黎就細金 吉祥物

屌那媽終於肯同我出雌火細金

有冇位

急屎 等等一陣

多謝哂巴打

膚咗

我冇晒蒼火岩賊，唔想開撚屌魚打，你地開

我睇睇 好似有
Btw又混左分

有冇啲一次兩隻嫁

入禾

我有個3隻 打埋爆鎚

我打到搭半休息吓先

me2

蒼火岩賊爆錘

Jer五唔五子 呢度d痴線佬齊曬無人同我打

是

你缺邊隻

我都係痴線佬啵

膚左？

咁我單機算啦 唔洗理我

陪你丫我練下斬斧

你代我啦 我攰了 想放棄

等等 打埋d3隻先

身心俱疲

我應承左美欺了

咁我地依邊早啲休息算

我都打緊

打一場先 我開左

今天好運

ok

我屌

比多次機會我

白果

完了吧如無意外

我off先

再見鴨子

成晚得個吉

繼續單刷

你本身有? 青蛙蒼火細金

新手想問咩係大細金

有

9點起身刷活動先

你本身有蒼火同岩賊細金？

88鴨子

咩活動

珊瑚3子

怪物最大體型同最小體型

珊瑚得三子？咁啲亞種真係要食自己

唔知係咪 可能會拎埋慘狗櫻火湊數

五子最後衝剌有無人莊

如果係三子就合理啲，瘴谷嗰邊都係三隻

啱啱刷埋單吊左五日嘅雌火細錯 舒服哂
Ching加油

第一日刷左3場就出哂

有冇巴打可以陪我打料整天上天下

仲未搵到人

屌你唔應我

睇唔到

你講5仔？我出左去食少少野 返到去即刻打

其實兩個人打會打得慢啲啲

三個人會好啲

街外場都冇

鬥技無街場嫁

一陣打完5子幫你啦

好

一齊五子啦

我得啦

仆街訓著左

夜啦

開波？

新5子係咩

打咗3條歷戰古龍出咗兩粒猛者石

聽講瘴氣谷冇五子任喎，咁應該會拉埋慘狗入嚟

浮空、完了、風漂、櫻火、慘狗？

傷口巴打唔打而加五子

不了，食個早餐先

陣間有無人一齊打

Psn 係咪死左？ Load 唔到friend list

打火龍佢條女好痴身好麻煩

番屋企攪攪肥料 直落新3子？

你地幾時打完5子

我幫佢打個鬥技先

其實佢兩條加埋先係正常難度

已經轉左了

完了浮空櫻火風漂

鬥技其實要刷幾耐先整到？
我連第一把都未有

打?

諗住捉火龍，佢條女踩咗個陷阱

可以呀

你區號?

？？？小隊

好耐。。。所以我其實都唔係好想打

我無

四子啦

決定甩你底 我怕我打到訓著 我今日唔訓得

對唔住

我同你玩全日

天上天下整左兩個幾鐘
仲要好-6 連出幾個擊龍王

屌牙唔加埋慘狗落去 無心機刷了

慘去左第二個活動

講真？

本身有風漂 原來呢隻都係大金

我地分開打ok? Efficient啲

行運一條龍

我打老鼠龍

我櫻火

姐係我打雀

我番去收獲箱

櫻火齊

會啊 都係秒嫁睇邊招啦
Juno從天而降既掌法 鋼龍炎王c兔既tamama衝擊波 馬仔既五雷轟頂都係秒

快到

差 完了大 老鼠細就完啦

我重差風漂細

上星期都係好快咋嘛 打左幾場就出哂

打完轉唔轉鬥技個活動

好撚眼訓

咪撚瞓

打墊隻雀大金就訓了

柯舊屎先

原來頭先捉蛇仔個任有得整蛇仔頭套

跌左落屎坑

係咪沖走左啦

就黎訓著 不如打一場先

白金 鬥技全A 仲有咩可以玩....
除左完全唔會掂既武器之外
每把武器起碼都有2-3套裝

打第二個活動先？

which?

唔知呢個有咩拎呢

睇死條仆街瞓撚左

快快手打埋剩低~

得兩個 好慢

sos?

我夜d再打

就到屋企 可以打

咁等埋你打？

訓刷著柯柯下

屌你老母

勁...

5min

臭jer唔玩拿？

OPEN?

終於白金

有冇要刷4子

-2

你差咩

臭雞大 老鼠細 風漂細

有無重弩裝抄下

如果防禦性能lv3 加強壁
長槍仲有冇需要開絕對防禦？普通防反係咪夠頂哂所有招？

當我冇講過
多hit攻擊應該都仲要絕對防禦

睇完d分析都無答案...到底
屍套,juno大劍,客製加一次攻高d定係凶豺加三次攻高d呢

巴哈有人開USJ

加回血

有冇人刷珊瑚4子呀

唔想住,想提升攻擊力打快d
歷古好少死,飲水都夠快

點心眼睇穿 求教

射

都幾快
一場2、3分鐘
好彩3、4場就齊哂

一開機就完咗

USJ係咩來？

仲有喎，我諗係爆咗人先關

靜到

知唔知新個活動有咩特別

個子子頭套… cute得黎又有d樣衰

定佢設計係主打樣衰得黎少少cute

睇黎本佛今日都要衝白金了

邊忽可愛

似史迪仔隔離隻小甘 同埋戴左跑會fing下fing下

典跟

咩係usj?

Usj 同mh聯合活動 去usj玩mh個野就有code送

把死人野終於搞掂

匠幾

匠5 護石有個素材未開放佐匠珠係刀頂當先
仲有好多珠未打到 超心剛刃果d

張券要打白風任/蒼藍星

今集刷齊珊瑚d大細金就差唔多拎金白盃

有無人可以幫手打 hr100 任

刷左4場已經刷剩浮空細金, 但完了都係0進度

好易打

森林果陣冇刷到毒鳥同飛雷龍

果陣漏刷3隻, 追到琴晚都仲追剩雄火細金

三隻都好薄血

單機易打？

白風係幾時出 自由好似冇

好易 打幾下死😂

HR50以上, 8星及以下既自由任全清
或者巴打你要可以開俾你一齊打

換裝果時先知原來整咗2件杜賓鎧甲beta

要呀

3BYpjdciDQnf

canjohn?

當然可以

仲有位？

最後一個

我有預感會俾人入左

大家平時主要刷珠既話打咩任多？
係咪都係歷古

4格紫 雌火同爆鱗有無人打

16號出冥燈活動任係咩挽法

唔打曆古？

多謝巴打

應該個個都有架可

好似一定有張

有十幾場2格3格歷戰屍套 -3
dTjjzW3tmi

冇哂人

有無人一齊刷珠？
歷戰歷古都有

一個月貨仔，好多人都等更新

今集咁易玩 刷歷古刷到悶 勸大家一齊棄驚算了

我join! 要解迴避e

有冇人一齊刷活動大細金

究竟有冇充填up嘅珠
炮術都出左3粒

有冇 歷古團 帶我刷珠

搵齊4個我開個集會所開任啦

求位

有冇巴打有usj任可以幫下小弟

請入
打力古定力戰？

歷戰 熱身先 ?

開左

一開波 唔小掉左粒 閃光彈出去

唔小心

想刷

冇晒人

我都想刷 但4子淨完了

佛陀宜家差幾多隻

完了同骨鎚 希望今日ko

斷左

打?我差3個

咁撚快嘅美欺

有冇4子

打第一場就出左4個

John ! 開緊game

我以為你話差3隻白金

你打唔打

食緊lunch

打一場出3粒龍玉

出新活動刷金?

可帶嗎，我想刷

都冇人

here

開緊驚

開左任 拿拿聲沖個涼先 好快

有冇歷古？

Back

無人打

大金戰地記者

但大金風漂同浮空去哪了

有冇活動大細金

"小腳印大腳印都是概率出報告，大概5%到15%，根據目前已經取得的點數會有浮動，但是累計到200PT是必定會出一個報告的
然後就是他說嗅覺珠可以加撿腳印獲得的PT點數所以只有這個對獲得報告有用，其餘的裝備技能都沒用，當然你吃個貓飯那個是直接加概率的"
轉百度

休息一陣 唔打住

Fung爺，我淨係刷完了咋

Sor

Hi肥b

15分鐘都冇人講野 molamola

過氣驚，不了

有冇團差人？

遊戲時數>300小時，但係我覺得隻驚完全唔耐玩

AGGER

駁唔到

我都>200 agger
宜家得閒先刷下大細金同ta下

20條都無大金

活動真係易出好撚多

以前挽mh都冇挽過ta,今代先開始研究ta,發現其實幾有個人挑戰性

我完了出左了 差老鼠

講完今條就出左

我last 骨鎚大，搵到叫埋你入場

OK

我刷埋隻老鼠幫你搵

我之前玩mh4上位都未到就棄咗添

你記唔記得張圖對比

記得 有細金都叫我

其實張圖都唔知岩唔岩，留意返先見到有高低位
Btw 歷戰真係易出好多

我有歷戰骨鎚

你打叫我

刷埋隻老鼠打 岩岩大銀

你兩個唔好咁啦
白金完驚見唔到你地

新活動嗰個孑孓頭套好搞鬼

唔會

永遠跟隨佛dee及jer爺嘅步伐

Doing gym

9成中金，快入 15分場

打撚死人

CUMING

有冇得痴?

想跟 入唔入得

Doneeeeeee

白金佛

痴唔切

慢了 打完

再見了 我會記得你架佛爺

我係入嚟見證你白金㗎

我仲會玩

目測9成

活動件裝柒到

你會唔會做我既眼睛

4子都齊啦 繼續大兇顎

我隻眼都係跟人

maps爺

咩黎架

骨鎚大金對比圖

[img]
[/img]

你真係以為你白金咗？
遲下仲有恐暴龍大細要你刷呀
放返低啲頭髮先喇

有無歷古

捉蚊個活動任送咩

開心一下先啦比我

3rejbZKQAvcR

執30分鐘奇撚腳印 anyone join

奇撚？不了。

Juno？OK。

大細金對比圖 不過唔齊

juno d腳印好d咩?

我奇撚出左差5大金果個SIZE

你話事 我無咪

Juno唔會

極都無冥燈場

2個就唔好打啦辛苦自己

呢d真係無得講 太接近 有殺錯無放過

齊珊瑚4子 番去繼續搵雄火傾計

有無4子團

想跟

我刷咗成三十場以上嘅juno,一粒玉都冇
仆街轉唔到武玩

Molamola
無人同我玩

眩鳥 細金係唔係好難出?
大金都更新2次都冇細金

你食屎啦 屙個屎走埋去瞓
呢度無人識你呀

應你你又唔覆

未返宿舍咩bb

岩岩睇唔到 我真係打到盲撚左

依家先留意到溶山都有落石玩

🤪

你老味 著住風漂龍裝加幸運 打左成晚出得一粒火龍紅玉
之後換走哂風漂裝打雙角龍 一場出兩粒龍玉

棄驚啦，隻驚刀吾耐挽

玩左460個鐘 都真係唔夠耐玩

4子差一個人就開波

差一個人？

屌我打咗成個星期都出唔到粒鋼龍寶玉

3人就夠了 分開打既話同4個人差唔多時間

打調查任啵

我黎囉

屌你唔叫

你唔係打完啦咩？

不如party下 刷野悶悶地想講野

分開打ok？我打完了？

今晚比我莊入嚟屌吓啲300hr同白金玩家

我打氣球囉

想聽

開？

等你黎丫劍術大師

吓，喉嚨痛聲沙喎

4子 仲差眩鳥細金打唔出
如果入人場打完眩鳥走會唔會好衰

差大金

自己打囉

3rekbZKQAvcR
3格炎王-2

大金一場出哂比我
細金一隻都唔出

賓斯馬幾時死

差1隻就自己打啦,同人打個血量*2.6 ,

入人場就唔好喇
拎把散彈弩 強打衣 眠爆+地雷
射暈一次就差唔多捉得架喇

打眩鳥你地用咩武 佢係咁跳好煩

試下先

-2-2-2-2

係就係用多啲道具 好過俾佢係咁跳
著不動都覺得煩

wantj

玩慣近戰玩輕弩表示唔識避招

4子除左雌火,全部差大金

等佢差差電先 過多陣先john

錯過咗古代森林大小金真係後悔

我覺得之後肯定會復刻

咁樣控法就係唔俾佢出招
得佢岩岩訓醒果段時間係郁得
到佢一暈我就落陷掟波
唯一一次咁樣捉唔到果隻係大金

逆鱗嚟

屌 原來風漂要打哂先出 仲等我on99咁揾

大眩

完弓大 如無意外

完了大

好似是但殺一隻再過一陣就會出黎

打完呢場出左去施埋肥先？唔記得重有幾多

岩岩試左真係好快 一見到佢訓佢 之後一炸射幾下已經捉

差隻細老鼠攪店

我意思係歷古 琴晚用慘爪輕弩 配心眼 3弱特2超會7攻仲有2好似渾 但比怪打好痛 中距離中一下噴都幾危
件武器3個裝置配咩好 想玩通2速射

屌入唔到

一個月一次

係會嘅 但果時自己唔打活動淨打歷古
完全唔知咩黎

岩岩先返屋企刷珊瑚金

你地個個都金哂點gun

呢張圖係骨槌就咁企係度 邊個部位?

我未開始刷

跟得切大師

岩岩刷左5次終於出埋 眩鳥細金
終於刷完今星期4子

好憎古代樹森林個map
好鬼煩

好靚喎

爆鎚裝真是好柒

我而家拎輕弩都係打鋼龍先用 係唔中得幾多下
一個唔好彩 叫完接一下熱情擁抱冇八九成
只可以講打多啲預下佢走位

慘爪打通2我好似係修兩個近距加傷+一個反動
不過我後黎轉左用滅盡打通2

其實打大細金有咩用？

錯code

骨槌龍-骨=1 pat焦油？

=槌龍

Fun

白金

sor 3rejbZKQAvcr

兩場就出哂麒麟大細金
上面條link

點解5場就有

想請教新大陸之白風任
我自己未開倒, 但我可唔可以join 係求難信號人地開既場?

謝謝!!!

入到但唔當解左任

即係我都可以拎倒調查券!!!yeah
謝謝解答!!

炎王4格+其他歷戰 0貓車
3N2AXesMkGHn

jerry吉夠空氣未

你睇唔到我練緊劍咩

無老鼠既

以為風漂玉，點知係公廁鳥龍玉

我風漂細都未有

我等出兩粒劍英雄石先刷

大家都係龍玉 差唔多姐

full jor

你出左兩粒英雄石啦？

我一陣食飯 俾個位你

未

歷戰麒麟應該點打

coming full?

咩係老鼠

奇撚大細金你地係咪入場睇size先打

連叮兩下

更新最小

差風漂細呀屌

細老鼠
唔覺啵

細老師

細你老師

肥b 我食飯 你代me

種一種菜

單吊 最撚慘

炎王4格+其他歷戰 0貓車
3N2AXesMkGHn -1

曬左場

浮空

me食飯

禾可以打歷古歷戰啦

陪到你食糊為止

但係想整把角龍斬fu先

-1 炎王4格+其他歷戰 0貓車
3N2AXesMkGHn

繼續陪我地George 大細

刷 on9 keyboard

新活動易出風漂玉嗎

唔多 自由任咁上下 btw hi tat

等禾吹頭

食飯 梳

我岩岩先執生返d頭髮

生返

出左好多甩

又真係好細條

連出2粒

但我想要龍玉

仲有木團

攝住位先，嚟唔嚟

一係你代我？我齊左唔霸住個位？

點解我打個陣唔覺

想同你挽

基佬

但係肥b話黎丫 你地玩住先我整把角龍斬斧XDDDDDDDDD

一日就齊

炎王4格+其他歷戰 0貓車
3N2AXesMkGHn
-1

精神領袖
個個爭住同hr32x挽

XDD

呢次我覺得幾易 第一場就4隻都有金

有無人刷滅盡寶玉

兩粒歷古 3RAaEGuEmsJm

驚已死

龍玉呢

4子仲差風飄細

頂唔緊 瞓瞓先

錯曲

我仲差好多

呢個有用

慳勁多時間

你就好

農場

2細金

全部差大金

道具使用強化即係點 唔太明 我食菇 食水廣域有無加成?

配裝器都有， 但點解冇傷害計算器？

儲左咁耐農場點數
一次過鍊左 137次金
出左2粒炮術 強彈 同1粒茸好 好感動

延長時間

咁即係食菇有無加成

我諗有

大定打屍套會唔會落石
次次入街場打，佢地都唔會

大家

我會啊 唔落石差唔多最快都要5分鐘 落左4分鐘左右

入街任出左滅盡細金

其實無理由唔落 果個位中就會中兩次=有兩次時間比你訓係度打。不過應該好多人唔知有得落石。

所以就唔明d街人做乜一開波就衝去死砍爛砍

收皮

差浮空大就畢業了

google唔到
巴打想知我諗要自己試

食菇果個強走效果/加攻/加防會有延長

陪你ta多次啦

幾時先有屍套ta

其實shi套都幾想ta下 不過唔識整到佢必中兩下落石

第一下搵石仔掉佢 掉完走落遠d果舊石底下，佢會跑過黎
只要d仆街翼龍唔以身相許擋哂d石仔基本上中到兩次，hi到翼尖同尾都照計中

有無歷古場

有冇4子or歷古團

support型片手裝 咁樣得唔得?

一野搞掂

我個2分40

食飯

咁抖抖先

一隻大金都未出過

你個頭

片手我會當奶係輔助，主力麻騎

好撚屈

正是想咁玩

頭點整

個頭巧勁 2lv廣又有2個!洞

但你無出麻騎技喎，我套片手是咁的
[img]-

麻騎係點

是但整把麻片算

效率低好多

新活動子子打票

跟

麻－＞騎－＞放穴－＞麻－＞騎－＞放穴

控到隻龍唔郁得

但古龍就麻煩啲，今集古龍異常耐性都好高

有屬解珠真好

好易麻到？因為我想整麻鎚 但又覺得麻好似好低機率

痴撚線係咁出炎龍寶玉

佢加aibo件衫已經有4廣4格 超正

最撚癲係下下都係掘到 無粒係出報酬

個新頭套好有動感
唔啱技都照戴住去打龍

原來有新衫

第一次係易麻，第二次就開始難了，

我谷晒落去麻痺有370先叫易麻第二次，如果無谷嘅話我諗條龍死都未麻到第二次

以呢度嘅痴線佬平均刷條龍6分鐘去計

麻騎再諗諗，套裝好似仲岩笛玩

正

我屌 街場架仔hr120都無珊瑚12營